周公報夢同我講e+要點做

E+ 要做嘅就係不停嘅文宣，唔可以比人忘記烈士嘅遺願重未達成，同埋送中危機重未解除
另外要不停嘅不合作運動，散步又好單車又好

勇武嘅唔好意思今日衝的確冇咩意思
對住和理非我地要出師有名
無可否認嘅係和理非真係大多數
唔好盲目衝，打杖都要有objective 攻佔代價係咩，攻佔完又拎到d 咩
立法會星期三先有會開所以E+佔嚟冇意思，E+去禮賓府先至係有用，反正個政府都廢，我地要諗下點樣癱瘓政府，令佢地徹回放人下台

Set deadline 係要set 但要搵個好日，頭七,七一都係好日子，了解612成功嘅要素，同吸收雨革失敗經驗

發夢周公咁同我講，點睇

大家點睇

周公幾醒目

拖半個月到七一
妙

負皮，Block，上一頁

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路，唔該吸取雨革教訓！

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

7.1

唔七一，未烈士頭七囉，係好日就得